連女朋友都飛咗我，我真係唔想做人⋯⋯

本身已經有情緒病，女朋友已經係自己最後既精神支柱，連佢都走埋，我都唔知點做人落去⋯⋯

佢可能都FEEL到你有問題, 怕左了

yes

咪撚累人啦，有情緒病就要人跟你一世咩

啱嘅，我呢D人死咗佢好過

女死女還在 下個更可愛呀師主

屌你無撚腦

有時人需要休息吓，好似一場長跑咁，你撐咗好耐覺得自己跑唔落去嘅話可以揀放棄，但係你亦都可以選擇休息一陣繼續跑落去，話唔定休息期間，停一停果陣會發覺其實身邊嘅風景其實都唔錯，只係之前天氣差都chur盡晒令你冇力氣去細心睇呢啲風景

加油

又一個 ，唔好啊